{
    "folders": {
        "Glasul Scripturii": {
            "groups": {
                "Dragostea": [
                    {
                        "front": "Dumnezeu face lucruri neașteptate pentru cei ce-L iubesc.",
                        "back": "<b>1 Corinteni 2:9</b><br><i>Lucruri pe care ochiul nu le-a văzut, urechea nu le-a auzit și la inima omului nu s-au suit, așa sunt lucrurile pe care le-a pregătit Dumnezeu pentru cei ce-L iubesc.</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Cum lucrează lucrurile pentru cei ce-L iubesc pe Dumnezeu?",
                        "back": "<b>Romani 8:28</b><br><i>De altă parte, știm că toate lucrurile lucrează împreună spre binele celor ce iubesc pe Dumnezeu, și anume spre binele celor ce sunt chemați după planul Său.</i>"
                    },
                    {
                        "front": "4 Caracteristici<br>(DDAP)",
                        "back": "• Desăvârșită [Matei 5]<br>• Devotată [1 Petru 1:22]<br>• Autentică [Romani 12:9]<br>• Practicată [1 Ioan 3:18]"
                    }
                ],
                "Bucuria": [
                    {
                        "front": "Ce produce rugăciunea ascultată?",
                        "back": "<b>Ioan 16:24</b><br><i>…cereți și veți căpăta, pentru ca bucuria voastră să fie deplină!</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Cum se păstrează unitatea făcută de Duhul Sfânt?",
                        "back": "<b>Efeseni 4:3</b><br><i>…căutați să păstrați unirea Duhului, prin legătura păcii.</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Motive de bucurie (3)",
                        "back": "• mântuire [Luca 2:10, 11; Psalmul 51:12]<br>• întoarcerea fiului pierdut [Luca 15:7]<br>• bucuria altora [Romani 12:15]"
                    }
                ],
                "Pacea": [
                    {
                        "front": "Dorința lui Dumnezeu",
                        "back": "<b>Coloseni 1:19-20</b><br><i>Căci Dumnezeu a vrut ca toată plinătatea să locuiască în El și să împace totul cu Sine prin El, atât ce este pe pământ, cât şi ce este în ceruri, făcând pace prin sângele crucii Lui.</i>",
                        "color": "#F1E1A6"
                    },
                    {
                        "front": "Cum se păstrează unitatea făcută de Duhul Sfânt?",
                        "back": "<b>Efeseni 4:3</b><br><i>…căutați să păstrați unirea Duhului, prin legătura păcii.</i>",
                        "color": "#F1E1A6"
                    }
                ],
                "Îndelunga răbdare": [
                    {
                        "front": "Abundența de răbdare a lui Dumnezeu",
                        "back": "<b>Romani 2:4</b><br><i>…bogățiile îndelungii Lui răbdări...</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Un comportament demn de chemarea lui Dumnezeu",
                        "back": "<b>Efeseni 4:1-2</b><br><i>…să vă purtați într-un chip vrednic de chemarea pe care ați primit-o... cu îndelungă răbdare, îngăduiți-vă unii pe alții în dragoste...</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Pavel - un rezultat al îndurării lui Dumnezeu",
                        "back": "<b>1 Timotei 1:16</b><br><i>…dar am căpătat îndurare, pentru ca Isus Hristos să-Și ararte în mine… toată îndelunga Lui răbdare…</i>"
                    }
                ],
                "Bunătatea": [
                    {
                        "front": "Față de cine și-a arătat Dumnezeu bunătatea?",
                        "back": "<b>Tit 3:3-5</b><br><i>eram altădată fără minte, neascultători, rătăciți, robiți de tot felul de pofte și de plăceri, trăind în răutate și în pizmă, vrednici să fim urâți și urându-ne unii pe alții… dar când s-a arătat bunătatea lui Dumnezeu… El ne-a mântuit…</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Cum trebuie să fie credincioșii unii cu alții?",
                        "back": "<b>Efeseni 4:32</b><br><i>…fiți buni unii cu alții, miloși, iertați-vă unul pe altul, cum v-a iertat și Dumnezeu pe voi în Hristos.</i>"
                    }
                ],
                "Facerea de bine": [
                    {
                        "front": "Sunt oamenii buni prin natura lor?",
                        "back": "<b>Romani 7:18</b><br><i>Știu în adevăr, că nimic bun nu locuiește in mine, adică în firea mea pământească...</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Cum ajunge omul să înfăptuiească binele?",
                        "back": "<b>2 Timotei 3:16-17</b><br><i>toată Scriptura este insuflată de Dumnezeu și de folos ca să învețe, să mustre și să îndrepte, să dea înțelepciune ... pentru ca omul lui Dumnezeu să fie desăvârșit pentru orice lucrare bună</i>"
                    }
                ],
                "Credincioșia": [
                    {
                        "front": "Rezultatul credinței autentice",
                        "back": "<b>1 Timotei 1:5</b><br>Credința autentică duce la dragoste."
                    },
                    {
                        "front": "Pe ce se bazează credința?",
                        "back": "<b>Tit 3:13-14</b><br>Credința trebuie să fie una sănătoasă, bazată pe adevăr, nu pe mituri (povești) și porunci date de oameni care s-au depărtat de adevăr."
                    }
                ],
                "Blândețea": [
                    {
                        "front": "Cum se prezintă Împăratul fiicei Sionului?",
                        "back": "<b>Matei 21:5</b><br><i>Împăratul tău vine la tine blând și călare pe un măgar, pe un măgăruș, mânzul unei măgărițe!</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Cum trebuie să ne raportăm față de cei ce sunt descoperiți savârșind un anumit păcat?",
                        "back": "<b>Galateni 6:1</b><br><i>...dacă un om ar cădea deodată în vreo greșeală, voi, care sunteți duhovnicești, să-l ridicați cu duhul blândeții...</i>"
                    },
                    {
                        "front": "Cum trebuie primit Cuvântul lui Dumnezeu?",
                        "back": "<b>Iacov 2:1</b><br><i>...primiți cu blândețe Cuvântul sădit în voi...</i>"
                    }
                ],
                "Template": [
                    {
                        "front": "TITLE",
                        "back": "<b>VERSET</b><br><i>CONTENT</i>"
                    },
                    {
                        "front": "TITLE",
                        "back": "<b>VERSET</b><br><i>CONTENT</i>"
                    }
                ]
            }
        }
    }
}